2 揀 1 （ Dell Inspiron 13" 5000 2 in 1 vs Macbook Air ）

大家認為邊部正 d?

Dell
i5 7200u 3.0Ghz
8GB DDR4 2400Mhz
256GB SSD
13.3" FHD With Touch Mon

Apple
i5 1.6Ghz
8GB DDR3
256GB PCI-E SSD
13.3" 1440*900

2 揀 1

Dell

推

Apple

dell inspiron 13 5000 天生底板有問題
利申：用緊

唔好買Air

有咩事？

surface pro 4

xps13

其實 Dell 呢部好唔好？

用緊dell個部
還好
睇你拎黎做乜

普通上下網，玩下遊戲！

另外 Macbook Pro $2015 9988 果款同 Dell 呢部，邊部正？

下個月macbook可能更新，過左wwdc先再決定

dell個部唔玩大作都勉強得
想玩大少少嘅game不如睇埋依部

我覺得幾正
傳聞macbook pro都打到好多game
睇你用唔用得著mac os

macOS 其實真係好好用？
個 macbook pro 13'' $9988 個 spec 低得誇張，唔成正比

pc $5000 都可以買到一樣 spec

係貴架
就係貴在個os
但部分人都係裝埋window玩
所以問你用唔用得著個os
如果唔係慳返啲錢重好

咁如果 air 同 dell ，係咪一定選擇 dell 好 d？

普通上網，睇戲，主要娛樂用！

macOS真心好用
不過都係唔建議買mba

我會揀dell
個mon贏

好

蘇寧 $5999